[
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 1,
        "fields": {
            "name": "Pr\u00e9sident",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 2,
        "fields": {
            "name": "Ministre S\u00e9cr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 3,
        "fields": {
            "name": "Directeur de Cabinet",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 4,
        "fields": {
            "name": "Assistant du PRG",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 5,
        "fields": {
            "name": "Directeur du Protocol",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 6,
        "fields": {
            "name": "Directeur de Communication",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 7,
        "fields": {
            "name": "Directrice Juridique",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 8,
        "fields": {
            "name": "Conseiller Principal",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 9,
        "fields": {
            "name": "Conseiller Juridique",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 10,
        "fields": {
            "name": "Conseiller Charg\u00e9 de Mission",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 11,
        "fields": {
            "name": "Conseiller Personnel du PRG",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 12,
        "fields": {
            "name": "Conseiller Charg\u00e9 de la Diplomatie et de la Coop\u00e9ration Internationale",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 13,
        "fields": {
            "name": "Conseiller Charg\u00e9 de l'Energie",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 14,
        "fields": {
            "name": "Premier Ministre",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 15,
        "fields": {
            "name": "Cheffe de Cabinet",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 16,
        "fields": {
            "name": "Directeur de \nCommunication",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 17,
        "fields": {
            "name": "Directeur Syst\u00e8me",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 18,
        "fields": {
            "name": "Conseiller T\u00e9l\u00e9com",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 19,
        "fields": {
            "name": "Assistante du PM",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 20,
        "fields": {
            "name": "Conseiller Mines et Energie",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 21,
        "fields": {
            "name": "Ministre",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 22,
        "fields": {
            "name": "S\u00e9cr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 23,
        "fields": {
            "name": "Chef de Cabinet",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 24,
        "fields": {
            "name": "assistante de la Ministre",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 25,
        "fields": {
            "name": "BSD",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 26,
        "fields": {
            "name": "Assistante du Ministre",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 27,
        "fields": {
            "name": "Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9rale",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 28,
        "fields": {
            "name": "Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 29,
        "fields": {
            "name": "Secr\u00e9atire G\u00e9n\u00e9ral",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 30,
        "fields": {
            "name": "Assistant du Ministre",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 31,
        "fields": {
            "name": "Ministre ",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 32,
        "fields": {
            "name": "Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral ",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 33,
        "fields": {
            "name": "Assistant de la Ministre",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 34,
        "fields": {
            "name": "Contact",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 35,
        "fields": {
            "name": "S\u00e9cr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral Adjoint",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 36,
        "fields": {
            "name": "Directeur Travail Gouvernemental",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 37,
        "fields": {
            "name": "DG RTG",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 38,
        "fields": {
            "name": "Gouverneur",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 39,
        "fields": {
            "name": "Directeur G\u00e9n\u00e9ral",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 40,
        "fields": {
            "name": "Directeur G\u00e9n\u00e9ral Adjointe",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 41,
        "fields": {
            "name": "Administre G\u00e9n\u00e9ral",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    },
    {
        "model": "user.Fonction",
        "pk": 42,
        "fields": {
            "name": "Secr\u00e9taire",
            "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
            "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
        }
    }
]