[
  {
    "model": "user.Fonction",
    "pk": 21,
    "fields": {
      "name": "Ministre",
      "instance": 1,
      "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
      "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
    }
  },
  {
    "model": "user.Fonction",
    "pk": 22,
    "fields": {
      "name": "Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral",
      "instance": 1,
      "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
      "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
    }
  },
  {
    "model": "user.Fonction",
    "pk": 23,
    "fields": {
      "name": "Chef de Cabinet",
      "instance": 1,
      "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
      "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
    }
  },
  {
    "model": "user.Fonction",
    "pk": 24,
    "fields": {
      "name": "Conseiller Principal",
      "instance": 1,
      "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
      "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
    }
  },
  {
    "model": "user.Fonction",
    "pk": 25,
    "fields": {
      "name": "Conseiller T\u00e9l\u00e9com",
      "instance": 1,
      "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
      "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
    }
  },
  {
    "model": "user.Fonction",
    "pk": 26,
    "fields": {
      "name": "Conseill\u00e8re Charg\u00e9e de Mission",
      "instance": 1,
      "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
      "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
    }
  },
  {
    "model": "user.Fonction",
    "pk": 27,
    "fields": {
      "name": "Inspecteur G\u00e9n\u00e9ral",
      "instance": 1,
      "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
      "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
    }
  },
  {
    "model": "user.Fonction",
    "pk": 28,
    "fields": {
      "name": "Conseiller Juridique",
      "instance": 1,
      "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
      "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
    }
  },
  {
    "model": "user.Fonction",
    "pk": 29,
    "fields": {
      "name": "Inspecteur G\u00e9n\u00e9ral Adjoint",
      "instance": 1,
      "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
      "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
    }
  },
  {
    "model": "user.Fonction",
    "pk": 210,
    "fields": {
      "name": "Directrice Generale BSD",
      "instance": 1,
      "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
      "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
    }
  },
  {
    "model": "user.Fonction",
    "pk": 211,
    "fields": {
      "name": "Directeur Generale Adjoint /BSD",
      "instance": 1,
      "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
      "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
    }
  },
  {
    "model": "user.Fonction",
    "pk": 212,
    "fields": {
      "name": "Directeur National /DNT",
      "instance": 1,
      "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
      "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
    }
  },
  {
    "model": "user.Fonction",
    "pk": 213,
    "fields": {
      "name": "Directeur National Adjoint /DNT",
      "instance": 1,
      "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
      "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
    }
  },
  {
    "model": "user.Fonction",
    "pk": 214,
    "fields": {
      "name": "Directeur National /DNTIEN",
      "instance": 1,
      "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
      "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
    }
  },
  {
    "model": "user.Fonction",
    "pk": 215,
    "fields": {
      "name": "Directeur National Adjoint /DNTIEN",
      "instance": 1,
      "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
      "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
    }
  },
  {
    "model": "user.Fonction",
    "pk": 216,
    "fields": {
      "name": "Directeur National /P",
      "instance": 1,
      "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
      "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
    }
  },
  {
    "model": "user.Fonction",
    "pk": 217,
    "fields": {
      "name": "Directeur National Adjoint /P",
      "instance": 1,
      "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
      "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
    }
  },
  {
    "model": "user.Fonction",
    "pk": 218,
    "fields": {
      "name": "Secr\u00e9taire",
      "instance": 1,
      "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
      "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
    }
  },
  {
    "model": "user.Fonction",
    "pk": 219,
    "fields": {
      "name": "Assistant du Ministre",
      "instance": 1,
      "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
      "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
    }
  },
  {
    "model": "user.Fonction",
    "pk": 481,
    "fields": {
      "name": "Archiveur",
      "instance": 1,
      "created_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00",
      "updated_at": "2018-07-20 07:07:07.61434+00"
    }
  }
]
